想幫前線澄清一樣野，咁多鏡頭你叫佢郁手打藍絲？

現實係有好多私了，親眼見過三單；
記者唔係現場，快手私了速逃。

當記者係晒現場時，郁手既畫面真係會好肉酸。

希望大家唔好再屌手足好無

你地係live見唔到，唔代表係無發生。

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

Push

唔打都得 但快D散啦 無謂白圍

依個係肉酸與安全嘅考慮。